[深圳好好玩]肝癌個案中國冠絕全球 專家拆解地溝油是元兇

內地食安問題亦一直為人詬病，其中黃曲霉素常見於花生及發霉食物，可形成肝癌細胞， 已被世衞劃定為一級致癌物，惟內地地溝油或劣質花生油不時被驗出黃曲霉素含量超標，故相信內地人日常飲食時，或不時攝取了該種毒素，以致容易誘發肝癌。

黨既禮物

特別唔好食麻辣鍋
嗰啲最多地溝油

相信00後肝癌個案急增

又贏

疲苗是假的 油是假的
愛黨的心是假的
肝癌是真的

00後生癌係真

醫生都是假的

仲有肝吸蟲助攻

00後食多D

因果報應:

你家兒子幫襯我麻辣火鍋，別的兒子幫襯你水煑魚

有咩事咪黎香港醫囉

強烈要求引入中國醫生
五千年黎中國偉大文化 一定要入引中國醫生解決香港班仆街醫生
好撚唔抵得佢地咁高人工，一定要拉到佢1萬5千蚊一個月 低過洗碗阿姐！！！！！！ 大家一齊跟我大字報

【共用針頭！】廣州一醫院抽血不換針頭 醫生解釋：扎兩三個而已

孕婦剖腹產子被偷腎 中國新華醫院院長供認曾偷九個腎

手術後腎消失 農婦尋腎3年無果

包皮手術割一半醫生停下加價1萬5！ 病人負傷起來繳費

重慶醫生手術途中突加碼 費用飆升13倍

江蘇男割包皮 醫生手術中加價5倍 院方：沒違規

成都女子手術麻醉後竟被醫生強姦 警方：嫌犯現已被捕

辦案人員經查發現，羅平沒有取得醫師資格證和醫師執業證。他於2017年6月開始在雙流區某街道開設的「1+1服務中心」從事醫療活動，並辦理虛假的醫師資格證、醫師執業證和身份證，向雙流區某醫院提交。他又於2016年至2018年期間，階段性在雙流某醫院坐診。

台灣婦產淫醫性侵病患

強姦、偷腎、加價 、假醫生，少不免 沒事兒

強國黨媒展視中國式CPR 救助心臟停頓病人
－＞未來香港將會獲得優秀中國式醫療！

建議香港政府先提出引入英國醫生
然後再偷偷地引入大陸醫生
咁樣就可以拉低醫生人工
我最想見到既事情先會發生！！！
我要佢地死、低人工過我 ！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
自2012年起，醫管局以有限度註冊聘請了39名海外醫生來港執業，但截至2018年底只有10名仍在公立醫院服務，「事實是醫管局無法挽留本港的畢業醫生，也無法挽留海外畢業的醫生。」

林晢玄早前接受訪問時指，可參考新加坡模式，讓指定院校名單的海外醫生免試到本港公立醫院工作，年期不限。有關建議可謂是「改良版」的有限度註冊制度。

而公共醫療醫生協會今日（30日）再發表聲明，指歡迎任何擁有與本港同等專業資格的海外畢業醫生，遵從現有機制，且透過有限度註冊來港，但需確保海外醫生長期留在公立醫院。

香港公共醫療醫生協會稱，政府在2003年沙士削減2667張病床、推俗稱「肥雞餐」的自願離職計劃、關閉護士學校、削減醫科學額，緊縮醫療開資，而這些措施的惡果終在十多年後出現。協會指香港公營醫療體系早就超出負荷，而醫院的工作環境已達不安全水平，嚴重危害病人安全及影響服務質素，而前線醫護仍一直努力工作，「哀我同業，咫尺但愁雷雨至，向來悲傷何其多？」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
以香港戰地環境引入高質英國醫生！
可能外國鬼佬鍾意戰地環境同埋語言挑戰
大中華呢3個字已經夠吸引佢地

睇下佢地NHS d醫院

同埋我地香港d醫院

英聯邦高質醫生一定好鍾意挑戰自己 快d邀請佢地黎香港做野

大陸醫生畢業率超高！有15.6%, 29.4%
你班港燦仲想點撚樣呀！！！！？

好多垃撚圾youtuber好鐘意上堔圳食屎

個班收晒錢

傷害13億蝗感情

咁多支那狗落左黎
香港可能都有餐廳用

一直都係㗎啦。
化學嘢, 工業當食用, 假貨次貨, 衞生污糟, 有毒有菌一直都係咁，但成班 on99 痴Q線去深圳食

驚咩 當年返深圳叫雞揼邪骨既人宜家都未死

39萬 / 13億
幾千 / 700萬

按比例計其實香港仲高過大陸

中國人人工追到物價樓價 嫖賭吃喝玩樂溝女旅遊40歲死於肝癌
香港人日日準時返工加班做老婆奴供樓到80歲做廢老
中國又贏

物競天擇

飲多兩杯食多兩餐

喜茶好好味, 海底撈好撚正, 上大陸好平好好玩